(檢舉)葛珮帆攪緊聯署反對將香港的休憩設施命名

大家要做嘅嘢好簡單：
1. click入呢個網址

2. :不須填寫任何資料

3. .碌到最底
=>>細細行字見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

4. Click
中文：「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」
英文：Promotes hate, violence or illegal/offensive activities

5.Share畀你嘅朋友！！！

push

點解要理呢d無作用既野

無作用=唔做?

Done.

Block9佢個聯署！！！

reported

點解你老豆唔射你埋牆就算??

屙屎夠無用 你又屙

關條八婆咩事

做野呀,手足

report

Push

又話陳老母反對

你叫佢出黎講咪得
搞乜聯署
唔通講大話

屌佢真係好撚煩 呢一年假博士特別出位 想搏咩撚？

Done

你生存係呢個世界都係無作用

推

721

下任主席位，之前琼姐請辭過佢應該同頂頂都係競爭對手

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𐝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

同意 都report唔到既
我地都搞個聯署囉

Reported

議會已經通過

唔做點知有無作用

定係你驚我地做呀

p

on9

呢個你要問返巴基斯坦博士

推！！

其實新民主同盟覺得呢個時候為公園命名唔妥當
驚呢個公園變左係我地手足扎根之地
班黑警一定會成日去搞鳩個公園

做，咩都一定做

但與其喺呢D濕鳩聯署糾纏

不如其實不如搞遊行

班少數派永遠都係無人出，所以鬥人數係無得贏我地

搞遊行show民意，實際好多

Share

檢舉ed

Report

推

屌佢老味假博士

垃圾google form, report N 次都無用

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

S

A

佢地無牌咩?
竟然體制外搞抗爭?

手足做野

done

done and push

應該搞番個一樣
仲要做數既
反正兩邊都唔要面就大家都無理據大和番

其實你打依句野嘅時間 已經夠你檢舉

你唔選擇檢舉 而選擇放負叫人唔好做 叫咩事

收個網皮

Z

C

檢舉左

DONE

毅進仔識數頭15個字母, 好叻叻呀!

up

屌，你呢三萬垃圾夠知上黎玩分化係無撚用啦，又咪係度哂時間做埋呢啲戇鳩野

Up

👌

你改做習近平佢舉腳讚成嫁

驚撚到#3就跳出嚟

搞掂

推手

10秒搞掂，唔係唔做呀

新民主同盟

其實佢聯署黎做乜鳩
區議員已經係民意代表

咁你算唔算分化

推啊

200萬人遊行都冇用
佢呢個所謂聯署有咩用?有用㗎咩?
我直接將我簽過嘅聯署print出嚟掟死林鄭都仲有用過佢份聯署本身個作用

手足有冇俾啲5毛report?我俾連仔bam咗2次

done
推

done, push

問題係,點解唔借呢個機會,睇下陳伯母係咪在世

冇力但要推啊！！！

幫手Report

done

pish

Done!

已做

Hi bye mon post 狗仔🐶

越描越黑~!!

有人話你被自殺, 有咩有力得過自己企出黎同記者朋友交待幾句,
然後就你話唔想被搔擾咪唔搔擾囉......

而家就咁print 封信出黎, 邊個會信....?!

反而想知道班L樣以前有冇「命名」過設施
推佢除名